## 1.1.7
- Удалены компоненты Form и withForm
- Оптимизация работы фильтров событий

## 1.1.5
- Добавлена команда validate для принудительной валидации
- Режим редактирования ($editable) теперь по-умолчанию true
- Исправлен баг, при котором не срабатывало событие submitted после ввода, если отсутствовала схема валидации

## 1.1.4
- Убран i18next и локализация zod

## 1.1.3
- Парсинг ошибок Zod переведен в безопасный режим

## 1.1.2
- Убран passthrough из валидации Zod

## 1.1.0
- Yup заменен на Zod

## 1.0.0
- Релиз
